元朗仲未完 白衫番兜係到打人

班白衫仲係元朗站番兜打人
屌老母

推

蘋果直播停咗

屌
APPLE 記者

元朗手足又俾人打

元朗真係急要人

Push

仲打緊啊屌

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

突然起撚咗港鐵個閘，打到記者訊號都冇埋

屌晒佢地老母！！！

屌你老母撬閘沖入去幾十人圍一條友

01 LIVE
蘋果LIVE死左

元朗仲有無live,蘋果停左

push

有d好似拎埋刀

聽到佢地一路追人一路大叫打死佢

頭先唔係有警察到咗?

岩岩最尾個白衫聽到係記者即刻旭手

走晒？

光復香港 時代革命

蘋果

警察走完 白衫又黎 到白衫走 警察又黎

【重開推上頂】7月27 光復元朗

仆街999 無人聽

呢條先岩

仆街冚家剷，啲警察死撚曬

仆街好撚心走就確定所有人一齊走哂先啦屌

apple停左live 比人打!

今晚元朗周街打人白衫黨為錦田吉慶圍黑社會頭目邱啟昌發動，總部位於錦田鄉吉慶圍DD109LOT291號！

老百姓自衛殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

打到斷直播......

apple斷埋線 睇唔到

記者都唔影

一邊走，另一邊就出動，唔係夾埋都無人信

推
屌你老母睇住live班黑社會又返返黎仲要拉起埋個閘入黎又打人痴l線

記者 手足都照打

有個被打暈左

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

dllm

屌你老母,睇LIVE見到
班人有D係拎鐵通,有人被爆頭
元朗係咪無政府狀態

蘋果現場記者直播期間畀白衫佬兇 (周圍有人不斷叫唔好打)，跟住直播停咗

32元朗live

有幾個落單俾人打到仆街

01 有直播

now live緊！

RTHK有live
睇apple 見到Yoho好似有個訓係到流血

屌佢老母連續幾次咁樣 搵鬼信佢警黑無合作

now 有元朗live

痴線
打到Apple live停咗

聽日手足入元朗

岩岩係商場 追住打

Dklm 蘋果都比人打到收左皮

gangsters

即入

我見到打到瞓低 加全地血

睇住班仆街拉閘，火都黎

黑社會到 警察就離場
是常識吧

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

做完戲咪返兜囉，拉起閘再打過

有荃灣酒店for元朗手足
有意去我post留tg

打到蘋果記者 信號都無埋

白衫話想再打 黑警咪走晒囉

屌你老母唔係還拖就咪去啦
叫人走搞到又有自己友落單俾人打

Push

Yoho

Apple

屌佢老母 係咪要組團

God Bless the Reporter...

頭先有個黑衫被追打到成頭血
睇蘋果live見到
之後蘋果被人喝止
俾人打到連live都熄埋

元朗班人又唔見佢地俾人拉既？

記者們有有事

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

白衫拉返開出口鐵閘 又返黎打人

請問邊到有直播睇
蘋果記者唔知有冇事

自己激動得滯暈果個呀伯？

仆街蘋果果個點

遲撚咗啦，721前嗰班唔撚怕既人呢？

西鐵站變咗消防做埋狗嗰份
屌你老母閪！！！！！

出埋牛肉刀

[有片]元朗黑社會打人實錄

屌我live睇撚住，嬲撚到仆街，十條友追住一個黑衫打，好撚威咩屌佢老母

點po影片出黎
影到佢地

有幾個黑衫比人打到訓低左

係 仲有無live

元朗人可入洪水橋！我比衫你換，你坐m記！

好撚痴線

以家消防拯救傷者

call 消防話有人被困呀！

屌佢老尾

香港治安好 真係得淡笑 非洲治安隨時仲好
香港警察 我屌係老母
以前見到警察 行過去屌佢
邊個做警察 就同佢斷絕來往
邊個同結察結婚夠膽請我 帛金一封
香港警察垃圾
香港市民應該要合法有槍保護自己

頭先有個黑衫巴打俾人打到爆晒血

屌，陣間打完入去換件制服又出番黎

消防

警犬走 、黑社會入場
黑社會走、警犬入場
警犬再走、黑社會再入場

時間夾得好好

YOHO個幾個

爆哂江

你班番薯咁多人走乜九！二剩2個係度送頭！

爆頭果個聽到有人話係柳俊江

可唔可以幫手forward!!!

返元朗/天水圍/屯門 ，需要支援的話可以搵

元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 9872 9969
屯門夜展
Tel: 6037 7780
有車接送

屌你而家無計要搵消防幫手，垃圾黑警DLLM

原來係柳爺

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

各位手足小心呀
元朗站好危險！

推呀屌

有人成頭血。。

柳俊江 爆哂血

換衫

頭先佢話出去元朗幫手

Gym 撚今次真係需要你地出手

元朗急需救援啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我見到黑衫比人打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血

點解會落單嘅

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————

【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日
（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong)

（清洗傷口及休息）

*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314
@cusuhelp_sammi (Telegram)

救人呀

邊到直播睇到????個個LIVE記者都走哂冇人位置..睇唔到

屌佢老母

比班撚樣打到爆晒缸

好無助 香港人要開始自己保護自己

有無人認得係咪入面D人做既?

啱啱睇蘋果yt有兩個手足俾十鳩幾人打都爆撚哂食地血 痴撚線 好彩有記者幫手檔下制止 唔係嘅話死人都似 好撚嬲

點解變左消防出黎？

消防>>>>>>>>>警犬

果個係比天收

可能同一個人黎

真係以為會死

冇哂警察，得消防做野

自命不凡既正義之獅係邊阿

屌你老母

記者都唔知有冇事呀
之後直播冇左

推呀屌你老母 上環勇武去支援啦

一開頭柳俊江已經主動話有車
問邊個番天水圍一齊車番
一車車完即刻番元朗繼續接人
之後比人打

消防出場

+ MMA boxing muaythai BJJ

要人！未完！推

屌好撚嬲

記者都打 果班真暴徒政府請番黎一撚定係

有消防睇唔過眼

警察唔打得記者議員咪換個身份

gym撚9成藍絲

街招

警黑合作，香港已經進入非常時期！

有事不妨搵消防，畢竟香港大災大難嘅時候都係靠消防！

元朗完全on 撚鳩
咁多傷者要消防救
完全痴線

香港人 係咪太淋善
人善被人欺

good job

睇rthk又有班白衫衝入黎

竟然要消防做埋差佬嗰份

柳俊江係咪岩岩比人拉閘入去打果到其中之一?

黑警去曬邊

消防，有機會歸邊啦

唔好令市民失望

同立場一齊

柳sir成頭血...

係。

邊度仲有live

柳進江 立場cap出黎

連黃威信都比班白衫打 岩岩見佢上白車

今晚元朗呢單擺明為左
群眾鬥群眾

黑社會治港

搵消防救護幫都唔會再搵狗

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

車箱啲人夠唔夠三打一？或者一個個拉入去？

拉閘收晒工啦

係咪shk?

睇直播果到比人打到訓左係地
十幾個圍住打

獨裁政府好典型嘅做法，台灣白色恐怖嗰陣都係咁

仲要打件出名

無政府狀態

警察唔救報消防喇... 真係被人打撚死

屌你 有冇男人落到去呀

好多平民

克狗完全冇資格獲得任何生物級別的尊重
甲由不如

比人打到爆缸

拉閘之後係咁打人

取消丁權

sorry唔敢睇live
消防到咗？

用克警製造唔到恐慌，就用黑社會來威嚇港人，被消藥丸講到中哂。🔥😡

屌你老母好撚嬲

班癲佬連建制派區議員黃威信都打埋

記者哥哥姐姐們真係要小心

班狗呢? 無政府狀態?

元朗兄弟
[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

一堆白車+指揮車裝埋防暴網 2架消防車
可以一隻狗都無

有冇人係港島區要返元朗
細車4個位 要既reply呢個post 留tg

Btw完全唔熟路

唔full gear 唔撚掂

清洗元朗！

以前覺得佢煩膠, 今日respect了

各位唔好俾怒氣衝昏頭腦

幕後黑手依家係到心涼

若然未報 時辰未到 請留住有用之軀

屌你老母 嬲到喊 咩事啊香港 無王法？？？

邊度有得睇live?
蘋果冇左

過咗12點就係班鄉黑搞事

我見到佢拉起道閘個到想報警, 但發覺報警佢L用
好彩有消防員係到

今日下晝係咪有個ig story 條友係咪就係呢件衫？！

Full gear 先好去

Egofightclub

再去君妖屋企

何妖同白衫握手

推 多D人睇到唔該

01

屌 cls
又返兜
元朗手足小心

之前佢車左 一轉被因市民返屋企
佢話一陣再車一轉
點之

廣傳，推到何妖仆街死！

發夢18區成立自衛隊
警黑合作已經好明顯

tvb好似冇人係元朗？

屌 班死黑警

Pish！! !

唔明仲有咩好笑

呢單嘢唔會就咁算 屌佢老母

傻閪啦你

應該係上面落命令要整單仲大獲既出黎..
等聽日頭條係元朗 唔係國徽同中聯辦單野..

now

有Gear都要小心

有都無撚用啦屌

屌你老母

消防不嬲已經做嘢辛苦過班黑警都仲要人工低過班垃圾，而家仲要消防做埋你嘅嘢
幾時死啊班黑警

白衫唔撚夠人打個陣 班狗咪會出黎囉

屌佢老母，白衣返轉頭打人
起閘入站打人，今次有棒球棍、鐵通
柳俊江、蘋果記者被打，直播中斷

仆街政府

你要既暴徒係撚度呀屌你

乜都係假，最緊要大隻

蘋果記者都比人打

仲要唔要人不過係黃大仙唔知趕唔趕到

班仆街全家落地獄啦屌

Ok

見到勁多人圍佢 真係會打死人架

自推

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

黑警走左，之後白衫又翻返嚟，肯定係夾埋㗎啦

我想知，如果有一日比人用不知名武器打，我自衛還手，甚至用手上工具 (例如電話 / 剪刀) 打到對方死亡，會有咩罪?

警察轉身 白衫打人
白衫一走 警察即到

係RTHK既直播

小心呀

我屌你老母 cctvb

收到
踩場

黑警打左閘

屌

班黑社會打完人 班狗咪到囉 屌你老母

啲人唔好再話咩tvb記者都係打份工
好似柳俊江呢啲有良心既記者根本都唔會留係tvb

What can we do now???

Now女記者話佢地有碌木好撚尖

屌你老母 放火燒佢全家

好似話重傷 屌

求解答

女人可以荃灣西落車 男既係西鐵每個站都車頭一齊落 唔好落單

嘩屌 話晒前tvb都叫自己友喎

白衫仲未走呀

出動

黑警又縮返入狗竇??

有，柳俊江比人打到爆晒缸

而家救護消防保護市民？

推推推

佢地出哂黎而家夢遊去？

CCTVB唔會報元朗鄉紳流氓追打路人，
CCTVB新聞一係唔報，一係會報柳先生自己跌傷頭部。

班黑警真係難辭其咎

佢無做好撚耐

打到黑mon之後斷live 之後有人救緊

佢無做好耐

好似無哂元朗live睇
發生咩事

睇live 俾白衫打， 跟住斷

好恐怖。

仲有冇live

元朗冇哂警察 佢地真係任打

警黑合作，無法無天

推到佢仆街

你覺得有即時生命危險請用任何方法保障自己生命

屌你老母

facebook有圖
話係柳俊江

屌而加黑社會打人都可以申請不反對通知書?

佢地會拎鐵通
去既要full gear

共產黨以前啲煽動伎倆嚟
國民黨就咁樣俾人收皮
唔該大家了解下

我有冇聽錯
好似話南亞仔斬人
要走

香港01 直播有個白衫(疑似係班黑社會嘅人)心臟病發，急救緊

依位?

佢離開咗好耐啦

元朗live

林鄭繼續龜縮
幾時同警處長開記招

講緊有南亞拎刀，大家真係要小心

恭賀香港正式進入無政府狀態

想獨立係機會

屌佢老味

蘋果有live

根本就警黑合作無間！

聽到南亞佬立刀

得消防 警察訓曬?

係街見到何妖要真係郁佢

CLS 一定要推

真係屌你老母，警察打示威者就叻，有黑社會就唔黎，警黑合作

元朗要人
有一班黑衫人士正從朗屏前往元朗站
光復元朗 就在今天
有線記者陪同

咁搞笑

新民黨d o靚 wo

fact check plz

仆街，大家唔去再係元朗停留，安全至上，下次等我地巴打報血仇！

無差別攻擊，打無雙咁

小心呀

落地獄啦 rubbish

消防到左場

條撚屌呢鋪割唔割丫拿?

佢地根本係人就打
你係何妖都打呀 根本唔撚認人

都唔係第1日既事嚟

來自朋友whatsapp

星期日大家盡量中午後唔好出元朗，要出去要著白色衫，不要載口罩，元朗啲大佬開咗會講咗要著白色衫，唔想打錯人

唔好穿黑衫黑褲
出入小心D啊！🙏。

真係cls啲人

南亞仔係斬班黑社會?

前線不知幾多大隻仔

個人技術係重要

個團戰最緊要係隊形同合作

佢話歡迎參觀堂口喎

得消防同救護 差館落閘呀 奇觀

一小時前睇直播先聽到柳俊江義載市民離開.....應該係返嚟車第二轉嘅時候被襲

完全無live呀

Push ar

元朗又開片

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

係金鐘如果見到何妖返立法會唔好客氣

所以今舖吟詩都吟唔甩

突發

消防派哂成隊人去西鐵站 黑警?屌你老母臭閪

link

有兩個記者比白衫鄉紳斬傷
Live影住

話明黑社會
記者打多兩錢重

你地追究到咩？

唔知元朗班鄉村佬同南亞佬係咩關係 有無熟既講解下

柳爺過去幫手都比人打

Scout channel講 話from Apple

10秒俾盡, 話消息指黑幫活動, 肯撚定唔會講打支威者

睇到厭

唔好quote

岩岩說書人個fb live 之後就閂左

連登好似好慢

邊位元朗清知道何妖老豆老母全族墳頭係邊？

個元朗站得消防冇差佬

有無組隊，真好撚嬲

32台剛直播雙方廝殺,黑衫唔夠人.

而家得消防起度

有冇片?
立場有?

消防仲做埋警犬果份

咪撚quote

何會唔會咁撚on9呢? 咁睇嚟中共已經完全打橫嚟，連港共點樣都唔理

有刀？ 我屌

12點半喺電視見到手足比人打，打999好耐無人聽（10分鐘），好啦等到有人聽。同佢講電視見到有人喺元廊比人打，佢話：知啦，有人喺果度。我同佢講翻，聽現場記者話無。佢話：我唔喺現場唔知（咁之前答我咩？）。我話有市民比人打呀....跟住cut我線

可以去到朋友屋企暫住既就去左先啦，屌好撚嬲

想問依家點（Ps.我坐頭先比人打既後一班車，之後去左天水圍走左無事，多謝頭先幫手擋車門既手足，有人攞3入黎比我地換好感動，多謝你地，香港好有愛！！！

玩撚大佢囉 屌你老母

講咩黑幫呀屌
有人群聚集 元朗唔停站 有警員期後協助維持秩序

點解消防係度而冇警察

班垃圾黑警係咪比人屌完 嬲豬
而家剩係見到消防 救護做野

搵消防搵消防 黑警無撚用架 大家小心

你老母閪 啲警犬一隻都唔見
仲唔係放水

屌你老母！

真....打份工係最撚無說服力嘅藉口

阿蛇夠鐘收工

黑警好波 打咗咁撚耐都捉唔到人

邊個live 可以追返睇?

咩live影到？頭先睇蘋果斷左，然後唔知咩live仲拍到

今日見到好多

收哂安家費打得好落力....

應該打完立場之後到佢

入嚟小心伏 佢地話哂地頭蟲
無十人唔好行動

班撚樣拎埋鐵筆 謀殺呀

呢單野一定要何君堯孭飛

下次錄底佢

自己人自己救

係 岩岩班友衝閘之後 佢一路保住個記者 D人連佢都打埋

狗竇落撚曬閘呀

但係 係TVB新聞影架喎張相

起底 老闆

急,幫朋友問,唔係自己去,旺角點出元朗,除左的士仲有咩方法

咁可以證實有份

大埔站有人叫人去元朗幫手

傳聞出咗南亞刀手，各位兄弟自己睇住

.

拆左佢

置頂，明天早上港鐵不合作運動

係

網上傳聞：白衫軍去緊大埔

另外網傳：
元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

消防完全做埋警察嗰份，要警察有撚用？

因為搵消防救護有用過班狗

警察比人屌走咗

佢落左去？

未plan好唔好硬碰 一個都不能少

其他區嘅社團全部同元朗嘅去企埋同一陣線？
全香港所有黑社會同好似元朗呢班人咁？
幾十年來就算有d咩，班黑社會都唔會搞到普通人
而家有人壞曬規矩，竟然冇一個社團嘅人做嘢
香港究竟發生乜事？係咪全部都已經賣曬撚俾西環呀？
d所謂大佬全部回曬塘任由隻君妖同元朗班牛屎佬玩曬？

等唔到聽朝啦屌 屯元天巴打快d支援

鐵蓮花 真pk

我屌撚哂佢地老母

時間到啦 落地獄啦 去死啦 屌你老母

吊

講真邊夠警察，全部過晒港島

黑警 黑社會 無逄交接

救佢老母頭先成百人驚個十個牛屎佬，唉真係不成大氣

黑警收納稅人錢可以唔撚駛做

想問下可唔可以講埋邊架,冇搭過小巴唔識

幫朋友問

以暴易暴

fact checked?
9up咪撚post上嚟

DLLM 頭先成隊出黎比人屌走左啦

元朗站邊度仲有live

一定要還拖 光復元朗!

燒佢獅頭

小心
著白衫都打

hk01 live 記者講

因為世上所有嘢都有價
係得自由冇得賣

有冇巴打冇車番屋企？發夢今晩想遊下車河

tg: kc1106

港鐵 twitter
#元朗 站早於夜晚十時，便召喚 @hkpoliceforce 協助，期間亦有人於站內自行致電 999 求助，耐何警方要到十一時後方抵達現場

由於職員已經無法確保乘客安全，因此將車站關閉，並由車務控制中心安排空車，接載乘客離開元朗站

咁易屌走
又唔見裝備撚CID 係上水旺角沙田走
真係99%夾埋黑社會

班牛屎佬好撚柒串 有冇師兄過元朗

有班白衫拎住開山刀周圍搵人斬
打999無人聽

仆街黑社會 無撚用黑警

9合1

真有 非假膠

其實警察都無用 不如首先要求解散元朗警區先啦

你呢單大陸嚟
不過呢個時候都無嘢會驚

宜家係元朗街頭打緊

可唔可以入村示威?

50萬人去參觀下先得

唔好推呀

傳緊又有人上黎

何君堯片段已upload
與黑社會策劃是次元朗襲擊

大埔有幾百個大埔人守緊 安全

真？有冇人要車？

架車唔撚關門比撚樣上車打人點計？

呢樣野唔成理由，如果佢地弱智到將成個元朗區既警力調哂去港島咁佢地要驗下腦

元朗自治區嚟？三不管？

廣傳

有冇巴打冇車番屋企？發夢今晩想遊下車河

tg: pmman04

仲燒獅頭
拆牌啦…

頭先 11：32 鄉黑從西鐵落黎散 ， 不遠處其實已有警車喺度 ，36分鄉黑已乘車走哂先有警車到西鐵下西班鄉黑停車地方，大家諗下，屌佢老母臭雞，呢鋪有得和解，當事人要付出代價

割了
推警狗出嚟了

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

朗豪坊向街市有紅色小巴

突發
有人拎棍上緊元西！

全港三萬差人

陀地黑社會差佬夾埋對付示威者

Link?

受薪㗎 俾人屌兩句就唔撚使做?

劇本：警察築起防線，分隔兩方

邊到睇到

車長做乜撚野呀 明明開到車架

發夢放火燒村啦屌你老母

幾百人對住幾十牛屎佬俾人打不還手 搞笑？

紅van要小心

發夢夢過好似606s 但要兜過屯門先過元朗

大量黑衫出現元朗
now news live

淋佢老母狗血

可唔可以幫手forward!!!

1.
【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

2.
發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

Up

抵撚死

鄉黑暴打立場姐姐

Icable 影到有手指虎，立場有目擊者話有開山刀

警黑死全家

屌你老母 黃可穎
同俞仲豪同一屆一齊做狗

大多數勇武手足都係港島
車入邊好多細路
好混亂
利申係最前線

有架生 仲有佢地無心理準備 有大有細有老 你想點打班巴基？

打名人果d係咪收貴d?

要黑狗血先有用
仲要淋屎尿

Help push

icable知唔知自己係LIVE緊

夠人就入去拆啦 牛屎佬咁撚多事

屌 仆街啦黑社會食屎狗

屌你老母黑警

入村示威=入村俾人打

已經唔係和理非有能力去

求柳俊江同APPLE比人打嘅片

嬲到痴撚線，訓唔著

呢個位真心避一避先啦，班南亞狗無性，人都敢殺
唔想見啲兄弟俾人斬手斬腳

推到佢老母仆街冚家鏟

發現了

push!!!

咁寸公開曬，即係代表咩呢?

now影到仲有大堆白衫

聽日圍何君妖點睇

乜撚幾百

要廣傳國際 特別係FB TWITTER

已經有荷蘭朋友問我咩事 我簡單答左幾句

我明大家都好嬲 但係唔好可衝昏頭腦住

在民間既文宣高手 香港需要你地

屌你老母 係米做狗做到唔記得自己既職責係咩呀屌

東頭村

有無人可fact check

331屌緊個班巴打
去救人先

哇 now 331 好激 就開拖

元朗有撚哂片開撚哂樣
黑警你呢獲唔好話拉唔到人呀

警犬家屬
呀哥係狗 留待日後清算

唔好再貼佢講過啲咩
要貼就貼佢既屋企人同佢既相唔該

有冇人係現場，依加真係仲未有差佬？

一比人圍就死，要有技術，好似葉問我要打十個咁

大埔人小心一下

特別去睇住條隧道既義士
班賤畜有機踩場

全港黑社會懷疑已被收編

掘佢老母出離,塞條撚樣入返佢老母個臭西

死賤種 啲人入村先出防暴？

呢個係咪王威信
係嘅話啲鄉黑就打錯咗鄉事派嘅元朗區議會副主席

仲叫示威,
真係唔識架喎

大量黑衫元朗想反擊

而家消防代替警察維持秩序

睇now

朋友fb 元西白衫有棒球棍

黑警又返嚟，保護啲黑社會，恐嚇香港市民

狗血？骨都起埋出黎問佢點教仔呀

發生乜事

有，now news見到，剛到

尋日陳百祥同肥媽都係支持呢班人
真係想知而家佢地諗乜

屌你光復元朗吹大雞 到時幾萬人入村
你估邊個打邊個

想反擊 現場有冇集合

班防暴出黎兇市民 反而由班牛屎佬係村

#民眾防護情報 #公眾安全情報
緊急！
元朗Yoho 居民報料：已有約300人聚集於附近街頭
及有一大批武器運到

白衫恐佈組織部隊有刀！

現場民眾請盡快撤離！
現場民眾請盡快撤離！
現場民眾請盡快撤離！

朋友send過嚟
有冇Ching fact check下

宜家有人反圍班白衫 黑警就趕過來幫手

元朗班防爆想圍返示威者？？？

屯門兄弟可支援..幾時要集氣?

真係信消防好過信黑警

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

係呀屌 突然勁多警車 警力突然充足

如果入緊黎可以去邊個位

話嚟就嚟
話走就走

好恐怖

有刀?!

反政府反黑警

有線live
元朗警署

痴線咩 入村示威 冇命出返去呀

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

交戲啫！呢條撚屌同啲鄉黑好熟，一年食幾百次盤菜宴，會點錯相？

你老母臭閪 幫班黑社會？

出紅旗

真係得沙田先勇武...元朗完全唔敢還手...

有冇識人係湯車場攞到車呀

立即成立自衛隊，行使公民逮捕權

扣埋文職高層都無左半啦，我地成40萬示威者，成個新界無人守真係唔出奇

天水圍警處已經有人講緊

警黑係一伙 擺明想殖入香港唔可以冇警察既思想 極嘔心!

郁親班老黑班狗就有藉口做嘢唔好呀

唔知
住yoho嘅朋友send過嚟的

你係咪入村清場呀而家

屌睇到好撚嬲

好撚嬲
對住普通市民舉旗
放班黑社會走

Now tv

可能Fake News

一定要推上國際 搞到何狗堯身敗名列

而家先黎 含撚啦

723三罷 做部署同文宣

唔好check, 保命要緊. 走咗嘅翻屋企, 未翻嘅真係唔好翻元朗住. 一個都不能少

快啲走，快啲走！！

真係有刀 但無人敢影
影完怕無命放上黎啦都

個問題係冇人諗過元朗會開波 仲要明目張膽咁開

關閪事咩 元朗d人又gear 又唔夠人

push 到底點做到9合1

中撚左死亡筆記咁，正

咁新界有人打劫銀行係咪冇警犬去幫手？

鄉黑個堂口準備call定消防啦屌你老母

有班刀手仲係元朗周街行緊搵人斬
條街一個驚賊都無

係呀係呀一撚定喺元朗嘅狗去撚咗中環守啦

屌佢老母牛屎佬

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

收皮啦無人收 第一轉黑社會打完人交更黎班黑警唔係黎？根本就警黑勾結傾好晒

香港人唔係傻佬， 除左on 9 依家邊個仲會信黑警
班垃圾同黑社會fd過打band

沙田有居民支持環境優勢差太遠

你真係講得輕鬆 入到村先講啦

黑警一定唔會入村

NOW有直播

天水圍警署

咪係囉都戇鳩
呢班黑社會仲惡過沙田人啊
情緒激動起上嚟冇底線㗎

點解我見到啲防暴警察喺對住增援人士,
唔喺去追補白衫人

元朗出防暴 打黑衫

好撚野👍 真係痴撚7線

咁多暴徒你唔撚入去拉人？ 上次又入新城市？

Now直播去東頭村

偏幫到出曬面 一入場即紅旗

pk 套住鐵蓮花 拳拳到肉

可靠消息 元朗吹晒雞 好多中立既都要出去 大家手足小心

我想講元朗班鄉黑同沙田兩個lv
唔好拎黎比
班鄉黑狼起上黎隊死你都唔會比人拉

9唔搭8

12點半係荃灣西站落車都勁多白衣人
驚撚到

我覺得有警犬都會好遲先到

佢地一伙架嘛點會打自己人

利申 團村人

LM

睇到喊左 點解要打到d 無辜既人流哂血 推

屌你 係到保護d白衫？

仲示威打入去啦

下面有3 劃可以㨂幾多合一

黑警又去打普通市民

去晒南邊圍出面
比黑衫屌緊

做黑社會做到幫警察做野

元朗咁撚遠掉哂去. 咪搞笑啦
有人報咗成個鐘警都派唔到人去?

黑警元朗舉紅旗
係對我地普通市民舉呀 屌你老母

散先 下次集齊人兵力先打7班撚樣

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

睇到d人俾白衫打都唔反擊得把口
其他人又唔圍佢
新城市個份勇武呢

1:03:53開始,有冇黑衫義士消息?

睇到嬲

反送中嗰邊又唔見屌走

打得好爽，下回合到我地攻啦

from now live

你調轉左，係警察幫緊黑社會

黑衫小心克制 小心俾警察有位入
做好觀察者身份

有無辨法引佢地去YOHO?
地產出聲, 唔好話黑社會, 政府都跪低

紅色旅遊警示啊

入去未呀 DLLM

仆你個街 入去拉人啦

黎保護白衫

第一次打完，唔係有班防暴咩？屌你，去左收工呀？仆你個街，死黑警

根本就會有..唔好Ff

yoho shk架

shk 自己啲人

傻傻地，受薪都咁，又話對犯法者忍唔到，所以要鐵腕驅趕班示威者，而加元朗班人係差佬眼中唔係犯法？承認吧，差佬，你地暴力打示威者根本係情緒牽動，扮乜撚野公正執法者

拿，呢鑊擺明靠唔到差佬，差佬一定hea捉元朗佬，但如果示威者反擊又點呢，差佬會積極介入，拉班示威者，同埋同元朗佬肉搏一定會有傷亡，平時示威者對差佬果套唔會有用

黑社會打人就慢慢黎，入黎聲援既市民一多，成班防暴即刻出動，屌你啦克警

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

重癲過支那

又想打鳩我地
我地先係比人打既人呀屌

佢地有冇fb/ig/微博

一來太夜, 同咁做政府唔理你三兩日, 市民就自動翻工

on9,點會冇人守,咁後尾黎個D黑警係咩黎?

點打啊，次次都俾人人多蝦人少

Yoho都係新鴻基

衰啲講句。白衫人真係be water

咪係

(0104)元朗站A出口外近鈞樂新村西邊圍位置有義士被圍。

見到頭先冇黑警 得消防真係喊左岀黎
而家呢個咩世界

東頭村係鄧氏架 屌

我睇到好憤怒 香港變到咁

擺明話比全世界知同老黑同一陣線啦 有冇咁撚豬

唔打得唔睇得但想幫手

守寶琳警署
9
3
8
1
5
5
1
9

出面有post話會拎左架生
番轉頭再打
係元朗既 快D走

有南亞人渣刀
記者跑緊 所以冇live

或者一直都係咁

遲啲就捉住黑衫比白衫打 死克警

香港警民比例好高 無可能調派唔到警察

你唔撚拉 遲早實有人清算班牛屎佬

成班黑警係度淆 真係垃撚圾
佈乜撚防呀 前面咪成班暴徒

聽到有直播話南亞仔拎刀斬人

咩台?

Cls 而家黑警見到成班白衫都唔捉

有無元朗，天水圍要幫手車番屋企

白衫入晒南邊圍
犬企晒出面唔捉人

Push
27232233 消防
27353355 救護
黑警死全家

記住如果你呼吸困難，報警的話，消防先遣急救會即刻出動。

政商鄉黑 friend過打band

from telegram
集武人士tg

點解唔入村？

揸刀

而家班賤人換咗黑衫了

粉嶺消防局
電話: 2669 5511
上水消防局
電話: 2670 7682
八鄉消防局
電話: 2488 7282
沙頭角消防局
電話: 2674 0679
打鼓嶺消防局
電話: 2674 0552
米埔消防局
電話: 2488 7282
元朗消防局
電話: 2474 6732

消防先救到人

有事先好打

黑警保護黑社會
任由黑社會周街暴打平民

南亞咁等錢洗

推 我都幫到手

班狗一定唔敢入村

岩岩睇緊直播都有人話快D走
南亞仔出黎斬人

真係唔好郁手今晚...留返足夠人手先
班狗今晚就係想捉人祭旗交差

無錯，只不過今次係所有嘢一次過浮面

咪撚聽條傻閪講野啦 講到好似係市民自己攞黎咁 屌走左都講得出
擺撚明係鬼

傾乜撚野

點解唔撚入村

見到成班係入面淨係得個企字?

搭哂膊頭 笑哂口

白衫去撚咗荃灣西呀

Fd底講好左

點解要入?
大家FD黎
做下樣咪算

擔撚住枝煙

Now影撚哂啦 扮乜撚野呀死黑警

快d報警報消防話係村被困火燭點都好

係出面擋撚住我地黑衫手足

成班白衫擸哂架生去緊元朗站 小心

元朗黎

都係做戲架喇 入去走返轉 話無收穫 收隊

入村可能有可樂飲tim

到呢刻你地仲咁天真信班黑警

push
【0005】西鐵再次不停元朗站。

立法會議員朱凱迪表示，屯門、元朗、大埔均有白衫人在港鐵站襲擊市民，呼籲市民暫避。

以下兩個地點因應元朗情況，開放予有需要人士暫作休息：

屯門贖世主堂
地址： 屯門鄉事會路二號
電話：24596510

嶺南大學康樂樓2樓
地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

嶺南大學學生會呼籲市民直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

叫人好快啲散
未番屋企執生

屯門有大粒野無耐前吹左大雞

另外有南亞會出刀

真暴徒呀 快撚啲射催淚彈入村啦

好出奇？
自己人嚟，見到面俾面都要打個招呼

元朗俾人打嘅入黎

Tg: Rc_lcl
滯留元朗嘅可以搵我地收留

睇吓你今日捉幾多個人交差
不過一定不了了之

無用 你打佢 佢就由黑社會變良好市民
好似女警變女商人一樣

元朗要人！！！！！

仲有人唔知咩

開始有點反感

最多交幾個咪當了事

咁屯門係打邊一邊先

元朗嚟嫁

比哂時間你收番埋D武器

拆佢總部

係咩人呢？
到底有咩居心？

殺人放火就金腰帶

警黑合作 完美表現

會唔會豬到咁明目張膽

一個都唔撚會有 屌佢老母

屯門乜料先

手足散左先

等佢地狗咬狗

Call 消防局呀！消防局！

痴撚線

得幾隻警犬入去 扮下野

講真 警察黎到又比人屌到走晒 留佢係到都好呀

Cls 仲唔拉人

煲上國際全部出黑色旅遊警示

依家就係咁明目張膽

推！！！！

Now tv入村

元朗西鐵咩環境

屌你老味死返入村？
頭先咁好打宜家唔死返出黎都

殺人放火金腰帶

睇live睇到好慶
呢d陷家產真係影衰香港
真係要人道毀滅

冷血啲講，好事嚟，今次俾人打嘅大部分都係早走嘅和理非，宜家逼到和理非更加無生存空間

咁樣持械都唔拉

TG話班仆街上刀
大家小心

住附近既朋友告知, 佢地班白衫黑社會係元朗西邊圍!!! 仲有差佬保護緊!

屌 睇Live 白衫班人拎齊鐵通 啲狗仲保護佢地？

望住佢地散

有大肚婆比白衫打 有無片back up!!!

交稅仲做咩鳩？

白衫被追打

俾入屌就唔使做?
又唔見中上環屌得走佢地

警黑又合作

拉走now直播

CABLE仲影住元朗好多白衫

有刀手！尼泊爾人！兄弟撤退呀！

diu你 d白衫係西鐵站下面用棍趕車

d狗去晒邊!?

散啦 有刀手呀

預告藍屍page有以下內容 (佢地唔會睇前因後果 只會盲撐)
抵死啦 咁夜仲出街
著黑衫 抵撚死
有事警察 冇事黑警
等等

差佬都要舉手咩世界呀屌你老母

換哂黑衫拎刀呀屌

好撚嬲啊

警黑一家親 無法無天

你戇鳩吖 有啲直頭老人家 會死人嫁 屌你仆街冚家產

now 嘅live 睇到白衫開遮，防暴趕記者走

走啊…

痴撚線 佢地揸曬武器 警都唔理 ！！？咩料啊

有線live又一班白衫

有大肚婆係元朗比人打暈左

防暴中隊岩岩入左元朗西鐵
有班白衫開山刀手仲係出面周圍搵人斬
兩個記者重傷
1人停止呼吸

無法無天

仲要揸曬武器

班防暴淆撚曬底咁平時對示威者就兇狠

小心呀勇武派 我好慚愧我唔夠膽打
救完人好快啲散喇 第日多啲人 多啲裝再打過
我唔想手足有事呀

白衫換晒黑衫 出左刀
from tg

啱啱Call咗
個隊目好好 佢話唔會當虛報
我一講元朗佢就即刻明白
仲話已經派咗救護同消防喺元朗

睇野睇大局啦傻鳩，有咩戰爭無損兵折將？無代價？無付出就打得贏？

有冇搞撚錯

班防暴真係完全無撚用

何妖老母
良田村青山基督教墳場 李趣寬
青山基督教墳場
新墟

啲狗都不知幾客氣

佢地都要小心呀

醬油？

記者行埋去之後無兩秒已經被人凶...

警察都係叫記者走... 唔會驅散白衫

一年一度的無政府節日。節日當天的夜晚十二小時中（晚上七點到早上七點），准許所有的犯罪活動：殺人、搶劫、放火……。節日授權人們自由使用任何武器，而四級以上武器（爆炸物）則禁止使用。夜晚期間，醫院、警察局與消防隊等等救援服務則全部停止，直到早間殺戮日結束後才會正常恢復供應，因此所有人必須靠自己的努力來生存、度過十二小時。

醜唔醜呀班狗
比班牛屎佬趕出村
班撚屌拎哂架餐你唔開槍鎮壓？
我屌你老母啦死黑警

fact check?

邊度有片？

突然覺得扔雞蛋同畫花牆好 幼稚圓 level

Now蘋果立場有線rthk全部比人打

水樽都比人懷疑係攻擊性武器 咁哩d呢？

大肚婆比白衫打

加消防人工 喺黑警度扣啦屌
要人做埋你嗰份

Fact check?

我屌班人渣祖宗十八代，闔家落地獄啦。

Now live記者啱啱講話係驚記者俾白衫掉嘢，警察叫佢地去對面，安全啲

推！！！！！

黑社會早有部署
FROM城寨

呢個係死差婆！

推 唔該

我係和理非
睇到元朗真係再忍唔撚到
香港人好人好品被呢d未開化既鄉民咁恰法
好想唔理咩原則以牙還牙
咁樣應該是對佢地最好既教育

白衫擲埋野都無事... 上環擲親野就 tear gas

依家只有消防信得過

大肚都打

有大肚婆比人打暈左
幫手推

元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫

突發：唔好意思，而家所有記者拔足狂奔中，話有刀手到場，live暫時停止 (from my appledaily reporter frd)
Not fact checked

痴線架...
Btw最好揾埋事發前片段

你真係仲信？

白衫拎住攻擊性武器
非法集結
又唔拉

對住幾個黑衫既平民
就舉紅旗

南邊圍村！！！！！

有南亞刀手做前鋒

記者講，唔係我講

push屌你老母,CLS

香港好危險 出唔到街
唔好返工返學啦

警黑合作

有大肚婆比人打暈左

指揮官

我明你講咩 但係講真有啲矛盾
有時真係要理性止步
人地黎幫手又好點都好 起碼唔係打你 何必屌走人

元朗呢單野，令人心寒，呢個政府冇得救了

仆街

換黑衫 懶落學生度

鄉黑一定搞大

屌老味，大肚都搞

好能嬲！

李漢文

有佢暈低條片

現場仲有無義士 呢獲真係命仔要緊

危險係真... 但問題係警察唔做野唔驅散白衫

大肚婆比人打暈左
幫手推

警黑聯手

嘩屌

The purge

要幾冇良心先會講得出你呢句說話？ 你睇大局就出去做損兵啦 要人地付出自己係度講風涼話 弱智又得把口嘅嘅收一收皮先啦

FROM NOW LIVE

得幾個平民用言語屌警察點解咁遲先黎
黑警都要舉紅旗
CLS

何老妖
等天收

好你老母 手足比人打緊啊

now 直播緊，唔係!

Push 何妖

朋友住元朗 可靠消息
白衫換哂做黑衫 拎埋刀
睇嚟會再打人 然後屈去示威者

血都唔見滴交戲咋

想睇元朗情況 請睇now 同有線 live

真係到無野講～

幫手 幫對面呀屌你老母？

（轉寄已確認）元朗死左個叔父 成班而家癲左 吹左大雞 呢段時間 唔好著深色衫 如果你地唔想出事 :point_left: 原來剛才心跳停頓的係白衫叔父，最後救唔番。。。

幫班黑社會守門口 你地d 狗醜唔醜呀......

巴撚閉到
食屎喇

有狗保護佢地行近小小啲狗又出紅旗 究竟可以做咩

納稅養班畜生咬自己

跟手咪屈黑衫打佢囉

何妖想代政府做市民的敵人，化解市民對政府的仇恨？

屌 怒推

收皮啦, 咪撚自己嚇自己

各位返唔到屋企的巴絲，大家唔舒服可跟救護車走

有法不依
做咩警察

著住警察衫嘅黑社會

無人郁佢自己死

忠言逆耳

屌你啦 唔通你想大家去送死阿？
講緊佢地拎刀阿仆街
你咁撚勁你去囉

現場仲有無義士 命仔要緊啊

屌 大肚婆都攪

已經唔知點形容

元朗個邊仲有冇直播LINK?

屌你老母 牛屎佬
人神共憤

暫時散左
現場無兄弟

cable

串佢出勤唔對錶就即刻駁唔到, 之前好撚串

真垃圾

推爆佢

同埋

屌你老母，元朗俾人打就係手足，上環俾狗咬嘅就係弱智？

無言感激

以下四條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

有殺錯冇放過
屌佢老母殺無赦

唔好返元朗著 問朋友又好，搵酒店又好 唔好入屯天元 3區地方認真

白衫攞晒武器係南邊圍
屌你警察企係到唔做野

唔係叫你依家去呀, 佢話呢段時間, 咁幾時呀?條友頭7過咗先呀?條友係咪真係死咗都未知啦

我屌佢地老母！！！！弓！了！！

住元天屯既義士都要小心d

有朋友識新界果面叔伯
全部搞事既唔驚都收曬安家費
認真咪撚意氣用事
人地地頭無撚得玩
係都唔係依家各位手足

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

幾時去南邊圍拆佢祠堂？佢哋門口泊晒車，好似夠期換。

推

收番哂新界人丁權
同埋取消哂所有鄉事係新界區議會嘅當然議席·

0

0

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

OKOK

唔理真定假先，首先在場嘅都未必會睇到，第二出得去嘅唔會理咁多

now有，警察圍緊村

fact check

交幾個人頭出泥就結案

衣家點 元朗要唔要人

真係好撚嬲

佢地兩個仆街見到錢之麻 唔好高估佢地

快撚d走 仲有無人係度

閣下用咗屌呢個字 反映你已經有前設
我只認為元朗市民係質詢

呢個時候點保持理性? 相信你睇住自己老母俾狗屌應該都非常理智 善哉

唔關你冇冇俾狗咬事 係你講啲戇鳩嘢就係弱智 叫人教你點分清楚兩件事啦

有冇攪錯呀！咁快死?應該半身不遂，再病足十年八年先死呀嘛！

睇立場姐姐live，啲警察走左，佢係稔住組隊車啲手足番屋企，之後live就完左

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

Backup

依家講緊現場好撚多手足阿仆街
佢地唔知人地上左刀
照衝比人斬點撚算阿？
呢段時間唔包依家阿？
叫人小心啲有乜撚野問題阿叻仔

差佬唔理 走人?

帶刀仔出街將會係香港人保命嘅新習慣，唔好再講咩犯法，你驚坐幾個月定冇命先

有朋友講而家仲有班市民係元朗站比人圍住走唔到
出面全部黑社會有南亞有攞刀

Cls

屌你老母 防暴走喇？

屌你班幼稚傻鳩child登仔，乜撚都感性行頭，實事行後

林奠硬頸唔撤潑火令民怨升溫你地就識讚佢港獨之母乜乜柒柒

牛屎仔鳩打平民令民怨升溫，還手自衛反擊意識提升，班牛屎仔抵讚添啦

一日到黑喺到婦人之仁，大肚婆個肚幾大個老伯幾老個平民幾平，咪撚咁幼稚，睇野睇大局得唔得

我用屌 真係客觀事實 如果你有睇LIVE就會知道
我只係針對屌走警察果一部分係唔理性 我唔想講講下變左撐警
明就明 多謝你既回覆

元朗已死!! 冇人管啦

仲少左人，屌你

影撚住班仆街

仲需唔需要車？
係附近

快d影住佢地!

坦克車都不為過啦 剷村啦

到依一刻都仲覺得黑警係黎幫市民真係太天真

成班白衫仲係到，又想開大片？

幾時郁手啊屌

幾個台live

屌你老母香港政府，訴求越來越多，冇個回應

嘩 班友上唒鐵通

國定殺戮日變撚左真人真事，西撚利香港警察

衰過阿富汗

其實班人做乜仲喺到？唔係以為圍埋班人，同班9揸個手當冇事丫？

你地死100次都冇撚用丫！人揸！大肚婆都打！

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

轉
-
1：34AM
朗屏過百人 可能有刀要小心

成班白衫拎哂鐵通，班黑警仲企係到?

有冇得比錢對家KO依班撚樣?

班防暴走得仲遠過班記者

請廣傳

仲唔拉人？成隊防暴係度企

你入到去先講啦

冇人性架
Push

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

仲有隊防暴走左tim

直接開真槍都不為過啦
當香港死既

我為剛剛失言而道歉

但真係警察存在目的應該係為咗維持治安
如果因為受助人鬧佢地而離開，咁樣唔係擅離職守? 佢地有糧出㗎 呢份係佢嘅工作內容。

正如醫生可唔可以因為俾病人鬧而唔救佢?

不過而家同警察講專業? 收皮啦，蕩然無存! 或者大家都唔應該抱太大期望。

岩岩有線話班差佬入去都被趕返出黎
班友惡過狗

班狗撤退

走呀
有刀手

冇得退啦今次 咁都唔執法 元朗唔會適合居住

岩啊，出坦克車炸村都不為過

退唔係真退
係重整

可唔可以整十幾粒TATP 掉入去？

仲求live ？

記者走啦

拎住鐵通行黎行去D狗唔理?
對平民就識衝，對真正黑社會共和

元朗樓價暴跌 9成確認! 警察不執法!!!!!

平時對啲示威者咁叻，又射百幾粒催淚彈，又射布袋彈橡膠彈，而家係村口俾人吼下就成碌木咁企係度，唔出胡椒噴霧射催淚彈，你地最拿手啦

對示威者 即時紅旗
對暴徒就龜縮\
搞唔掂搵解放軍啦 搵美軍求助都得呀

upload上YouTube 再放link也可

防暴同d白衫搭晒膊頭